其實做朋友都需要安全感

人大左 圈子都唔同左嫁啦
e個唔岩咪搵下個 感情係咁
友情都可以係咁

有同類

不過我覺得男人之間既友情同女人好唔同

我識咗班朋友，因為每個星期都會一大班人出嚟打波，個grouo 日日都咁熱鬧，我當時諗呢班朋友一定會好長久，過咗一年後嘅今日都唔奢求咁多

乜朋友呢家野分男女咩？
你又知我係男人？

點都好 基佬都好過殘體狗

又係你
其實你幾多歲 好奇一問

識個FD都咁認真,同你做FD都幾大壓力
有野傾咪傾,冇野傾個排咪唔傾,邊有原因

又唔係男女朋友,又唔係親人,你要求太高

又係我？

你覺得人地重要
但人地未必都覺得你重要

利申 睇化左 宜家唔會expect朋友都覺得我重要

因為個幾年交到心,宜家交唔到
人會成長